自私的基因：人是基因的主宰還是基因的傀儡？

你點睇？
主宰
傀儡